今晚似會開槍

今晚似會開槍

已經開撚左啦

開左

開左30槍啦